蕭若元：中國不會收回國安法，法例非常嚴厲，會送中判死刑。有BNO既要即走，否則走唔到

蕭生：「啱啱英國內政大臣寫咗封信比首相同國家安全委員會主席，要求佢喺17號9點回覆。 內容指關於BNO搵嘢做既計劃章程係需要時間寫，所以而家請求你明日九點前答覆並且授權俾BNO者一去到希斯羅機場就俾佢逗留。

呢件事咁緊急反映佢哋已經收到風中國係不會收回國安法，而且法例非常嚴厲，最近放出嚟嘅風聲係大陸要掌握全部調查、起訴，甚至送返大陸法庭審理，判處死刑。預計喺月底之前就會通過國安法。 所以佢哋預計條例一出，有BNO既短期之內就要走，否則等佢實施之後就走唔到。」

解讀:中國會收回國安法，法例得啖笑，會發大財。有BNO既唔使走

衲dee心水清

有bno反而唔使走

燒山：我知你想做乜！

燒山知自己有燈力 咁仲係咪燈

到時支那叫中資撤資,所以走既係支那人

雖然唔立對香港人係最安全（長痛）
不過立左嘅話對大局係好，加快各國參與滅共 （短痛）

點楝好

絕對同意
有名有姓
有麟有角
訂機票走

支共不會收回國安法
支共面子仲重要過一切

中國會收回黨安法

同意
點都好 要避免最壞既結果

一 過咗國安法
香港 就會變成一國一制
肥佬黎走唔到
希望美國政府可以救救佢
蘋果日報就玩完